打茄輪

在離家出走的某個晚上

和離家出走的某某

眼耳鼻舌身意

都用上

第一次

把零系可樂和果酒混和

到底是甜味劑

還是那五巴仙酒精

竟得出如此香甜的吻

突然想叫下春

在離家出走的某個晚上樓主被狗x

和離家出走的某某一切被x

眼耳鼻舌身意念全被摧殘

都用上ky

第一次被後入

把零系可樂和果酒混和來消毒C眼

到底是甜味劑招來的禍

還是那五巴仙酒精引人犯罪

竟得出如此香甜的吻在C眼上

好gay樓主